畀林早洩bam acc 揮手區！

畀條五毛係我個貼放 ban 圖， 早洩唔bam 條五毛 bam 我

佢斷人後路咪盞少左人兩邊走。

其實佢自己on9

我

好耐之前比佢ban咗，冇貼咸相...

個分身咁就rip

o

On9仔有樣睇，早洩痴共狗即刻現形。

睇下早洩㸃柒法，佢會搵班五毛大軍幫拖

bam左2個

冇入lihkpost留言正皮
淨係喺其他post 瘋狂comment宣傳
仲未bam我

Comment bam 左

你個點字咁撚核突

bam ed

不安

自殺式宣傳
Ban完好爽

腦魔

你咁令女，早洩想媾你囉